宅男福音！「虛擬女友」

升級版的Hikari Aizuma預計今年12月發布，更新後她可與主人祝酒慶祝。（互聯網）

沿用玻璃罐子外觀，但就重新設計過硬件，令機身更輕巧。（互聯網）

內置鏡頭及人體感應器，能辨認臉孔與動作。（互聯網）

機頂配有雙麥克風，男主人可與角色溝通。（互聯網）

透過紅外線遙控制家中電器，例如回家一刻幫你開燈，好細心！（互聯網）

虛擬女友Hikari Aizuma又叫逢妻光，一頭藍髮配女僕裝，設定年齡約為20歲。（互聯網）

Gatebox GTBX-100現已接受預訂，預計2018年10月後發貨。（互聯網）

香港女多男少，港女搵男友已經唔易，而不久將來可能更難，事關Gatebox公司旗下「虛擬女友」將於10月正式在日本量產，稍後還會配送到全球多個國家，女士們有難了！

Gatebox早於2016年推出限量版「虛擬女友」，型號為GTBX-1的它售價高達30萬日元，但依然於一個月內售罄。其後廠方於2017年再推39部限量型號機械人，亦旋即收到近1,000份訂購申請。

今次新版GTBX-100為改良型號，一如以往是一個玻璃罐子，但就重新設計過硬件，減省多餘元素，令尺寸縮減至210×277×549mm，比初代輕巧不少。玻璃面罩中會投射出原始角色Hikari Aizuma的3D影像，一身女僕裝已迷倒宅男，最正是機頂配有雙麥克風，男主人可與角色溝通。離開家後也可透過手機App與女友保持通訊，互發短訊傳情。

GTBX-100支援Wi-Fi及藍牙，能通報天氣及新聞等資訊，並能以紅外線遙控制家中電器如電視機、燈飾及冷氣機。另外，機身特設鏡頭及人體感應器，能辨認臉孔與動作，例如知道用戶回到家中，便會以微笑歡迎。升級版的Hikari Aizuma預計今年12月發布，更新後她將進一步融入家中，例如可與主人慶祝周年紀念或祝酒，叫人感動又心酸！

售價方面，GTBX-100未連稅賣150,000日圓，即約莫一部iPhone X價錢就可帶女友回家，不過之後還要支持每月1,500日圓「家用」，邊個話拍拖唔使錢㗎！

我記得好似1年前就O係youtube睇過

無得摸喎

有冇18+版本？

打老婆點樣打？

連同虛擬女友拍拖都要每個月比錢

有冇防水功能？打飛機驚射壞

比家用

未結婚比乜撚家用

同港女拍拖咪一鳩樣要科水
買衫睇謝食飯，貴撚過家用啦

無人叫你唔aa架喎
利申 比翻錢男友佢都唔要

1500 羊千依百順都抵既
你話比錢仲要比人串就話姐

但係已經比左部iphone

btw溝通係咪要講日文

如果做得晒智能家居功能都幾好wo

會唔會連虛擬女友都唔要我

你未課金姐
不愧為電子妓女

遲啲可能有等身高立體投影, 再做埋智能家居
買多幾部可以三妻四妾

有廣東話版本我都想買...

遲啲可能好似blaze runners 2049咁，可以同你係屋周圍走，幫你點埋煙

毒撚先啱
冇得屌有撚用咩

加埋自動飛機杯功能 一定仲多人買

整到成個真人咁樣嗰啲android先有用囉,一個咁嘅全息影像做唔到啲乜.得啲無腦又on9嘅毒撚先會買.

有冇手足可以資助我買個

有冇開箱youtube片? 舊版都好